F1 2019 西班牙站 討論區

Formula 1 2019 Spanish Grand Prix

10 May 2019 - 12 May 2019

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Circuit de Barcelona-Catalunya

Tyre Choice

Formula 1 2019 Calendar

2019 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W10

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「叻叻」
SF90

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB15

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「(前)澳牛」
27 Nico Hulkenberg 「鳩堡」
RS19

Rich Energy Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF19

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz
4 Lando Norris
MCL34

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」 「牙Troll」
RP19

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」 「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C38

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
STR14

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
88 Robert Kubica
63 George Russell
FW42

2019 Driver Standings
Pos Driver Nationality Car PTS
1 Valtteri Bottas FIN Mercedes 87
2 Lewis Hamilton GBR Mercedes 86
3 Sebastian Vettel GER Ferrari 52
4 Max Verstappen NED Red Bull Racing Honda 51
5 Charles Leclerc MON Ferrari 47
6 Sergio Perez MEX Racing Point BWT Mercedes 13
7 Pierre Gasly FRA Red Bull Racing Honda 13
8 Kimi Räikkönen FIN Alfa Romeo Racing Ferrari 13
9 Lando Norris GBR McLaren Renault 12
10 Kevin Magnussen DEN Haas Ferrari 8
11 Nico Hulkenberg GER Renault 6
12 Carlos Sainz ESP McLaren Renault 6
13 Daniel Ricciardo AUS Renault 6
14 Lance Stroll CAN Racing Point BWT Mercedes 4
15 Alexander Albon THA Scuderia Toro Rosso Honda 3
16 Daniil Kvyat RUS Scuderia Toro Rosso Honda 1
17 Antonio Giovinazzi ITA Alfa Romeo Racing Ferrari 0
18 Romain Grosjean FRA Haas Ferrari 0
19 George Russell GBR Williams Mercedes 0
20 Robert Kubica POL Williams Mercedes 0

2019 Constructor Standings
Pos Team PTS
1 Mercedes 173
2 Ferrari 99
3 Red Bull Racing Honda 64
4 McLaren Renault 18
5 Racing Point BWT Mercedes 17
6 Alfa Romeo Racing Ferrari 13
7 Renault 12
8 Haas Ferrari 8
9 Scuderia Toro Rosso Honda 4
10 Williams Mercedes 0

lm
Forza Ferrari

原來時間撞左英超煞科

我估唔到STR 得4分

-

利記係咪無望😂

睇起步得啦

5分鐘轉得台

原來英超10點先開波
咁係咪可以睇埋戰術大師有冇打回原形先轉台

睇頭5圈係咪比咸爺放風箏就得
放左4秒 = 閂機 byebye 下季再見

拉利同紅牛 今站會有新版引擎

唔睇唔睇，最後咪又係睇哂

我唔睇波! 所以一定睇拉利贏西班牙站

希望老麥更新後生生性性
唔洗特別 we can fight

都要好睇when嬲, chassis 同aero 方面目前為止都唔差, 只要唔好好似上年咁逆向發展就掂

先負評後討論

返到西班牙就應該真係睇到到底係笨士沙包多定垃利嘅balance廢
如果咁垃利都贏唔到就真係可以準備2021

Benz再包Q, 我話嘅

跟人較番哂setting之後入灣係好左
但去到一d直角灣時就好難預

如果 PS4 留psn 一齊玩？電腦玩 raceroom 多冇買F1

f1 fb撚kimi

同紅色車隊一樣

我pc

得閒打gay真好

拉利推遲升級版引擎去加拿大站
帶左新aero去西班牙站

可以唔睇

唔知睇黎做咩 依加f1有啲悶Benz太勁

應該轉去focus睇其他隊點柒

呢個真 睇拉利柒

大家都係紅色 都係垃利

史上最短距離撞車

睇我冰嘅啫

一隊起碼赢左3粒先 垃利係一場都冇赢過

I mean ferrari
分清楚d

都是垃圾利

利記琴晚咁都反cup到巴塞
係咪F1垃利都可以反cup到笨士呢

如果鏝輸波 利迷係咪會癲左

如果猁今年攞到應該會成班猁迷行出街唱you will never walk alone

反車就有

反車撞埋去

對比下真係唔係咁火星

我想要SF70H

果時平治偈直路係有優勢
再加上麥拿倫部車都唔差
同埋好似大牛搞唔掂條軚
上半季Vettel好似食左屎咁

起碼頭7站都係唔同車手拎第一先

威記最後一個冠軍

話說Netflix f1啲片係咪低清

冇野了 有少部分係差啲

個幾年 redbull chassis 屈但 Renault 副計真係弱好多，同埋間唔中又爆 ... 直路 track McLaren 都會有得鬥下 ... 同埋 chassis redbull 有新野其他隊可以試下抄，無限改。又或者 09 brawn 個 DDD 後本季都俾人抄到 ...

之後 mercedes 個幾年屈 PU, 但就開始限 token, 減全年可用 PU 數 ... 後面 d 隊想追都無得追

唔係話 mercedes 錯，只係佢地太穩定而法記又唔爭氣。令 F1 真係越來越無得鬥，一隊獨大

Mechanical grip（機械抓地力）意指胎面與賽道的抓地力完全依靠戰車的質量、車胎及懸掛系統所提供。
Downforce（下壓力）意指一些虛擬重量，由車身四週的氣流所提供的。試想一下，飛機的主翼形狀，令氣流流過翼面時產生升力，將機身升離地面（Positive Lift）。將其反轉，便是賽車的主、副翼片，氣流將翼片壓向地面（Negative Lift）。這些都是氣流在物件表面上所產生的誘導力，亦是大家常聽到的氣流動力學。

Exception F1@Facebook

其實舊年法記開季幾好, 不過季中開始spin圖玩自爆到最後先無得追

係, Vettel 後期自爆，但下半季開始之後法記架車已經無左優勢，出灣加速都無屈，就算 Vettel 唔崩潰都應該贏唔到 champ ...

原來哥桑上過扮獎台

係垃利季中個aero upgrade 令到架車過分燒tyre，結果要換返舊果套aero至正常返

拉利啲逆向升級 我地識條鐵咩

最on9係新加坡站 用新aero輸晒
重要死都用新aero果下吹漲
重有兩場雨戰

哥桑岩岩出道果時 一淡沙糖一淡屎咁樣囉

其實開頭啲人話Vettel 發揮得好先咁
部車其實差唔多
今季平治最差果樣軚溫都搞掂埋 真係無得輸

大牛而家話上年baku係四萬錯😂😂😂😂😂😂

食碗面反碗底

人走茶涼

而定拉利升唔到胎溫拎返黎用0岩晒

唔夾啦
睇下今站點
唉 睇拉利真係練膽

G持big hoi

傳聞係俾FIA搞垃利啲黑科技

嗰年spa分站一野隊落alonso

依家都係屎加糖 ...

haas兩件都係極品 ps依家好似屎多d

有無發覺以前kmag連gro個車尾燈都見唔到，呢幾年開始追得好貼

一向都差唔多喎我覺得

邊度消息？

係條好真既死澳洲佬錯喎

Marko回望去年Red Bull Baku內鬥雙退 矛頭轉向Ricciardo

談到去年Ricciardo與隊友Verstappen在亞塞拜然站比賽中的撞車雙退，Red Bull顧問Marko博士態度180度大轉彎，他現在把責任歸咎到了Ricciardo身上，此前他暗示撞車是Verstappen的錯。

去年的亞塞拜然站比賽第40圈，Ricciardo在大直道末端嘗試超越隊友Verstappen，後者阻擋導致兩輛Red Bull相撞，雙雙退賽。

一年之前談及撞車事故時，Marko博士表示：Verstappen本可以避免與Ricciardo的這次碰撞；然而，一年之後，當Ricciardo已經從Red Bull轉會到Renault之後，Marko博士的態度180度大轉彎，他暗示這起事故是Ricciardo的責任。

談到Ricciardo轉隊到Renault，Marko博士表示：“那時Ferrari與Mercedes的轉會大門已經關閉，我們的兩位車手自Baku站之後關係變得緊張，儘管對外並沒有顯示出來。”

“Ricciardo表示我們得介入進來，並感覺自己是無辜的。然而，是他追尾了Verstappen。要不是Verstappen，他可能會直接出去。”

“Ricciardo與我們一起並肩作戰了10年，他總是想在一個他不需要考慮任何事情的環境中得到照顧。他總是想要一些不同的東西。”

F1 Fan in Taiwan@Facebook

拉利新aero
同埋會出新版引擎,將原先plan加拿大先出既引擎
今站引入,上次我睇錯

拉利今站乜都出齊咁滯

西班牙站Mercedes有大量upgrades，接近係W10 Ver.2.5

平治又有

mola mola, 垃利mola

由4萬話唔續開始
DNF DNF DNF DNF
然後唱到雷諾仆街, 再話9埋4萬做反骨仔
唔係親生仔就唔係親生仔
不過可惜加斯利唔生性,先令到佢地更加嬲豬

巴西起新賽車場

要wifi，返到去down

拉利底盤都帶左個新既黎試
今站都輸埋既話,睇怕Binotto都應該要落手去做研發

一定輸啦

無架啦 展望2020啦

Horner條撚樣係都要搞9四萬哥

等睇內亂

希望個upgrade唔係倒米啦

咩game黎？

好正常，西班牙站一向都係aero upgrade既時間。只係拉利提前左用新引擎。

富二代 + 秦仔

大家起手都一樣，泰仔好用過富二代

大牛真係好撚small gas同On9
由佢死攬住生癬拿過世

生癬拿

比你望都抄唔到啦

啲mechanics已經慣左

預計又一場悶戰

西班牙好多時都悶
車隊同車隊太熟呢條track

VET: 呢架野買左幾錢啊？

好想拉利贏返一個站

贏一站唔夠贏世界冠軍喎

咁落去我驚佢一站都贏唔到

我好期待W10可以超越mp4/4嘅成就

唔知會唔會又係火星巡游
拉利今站咁多upgrade，再唔掂都會係咁先

跟住啲新人就會明白我地既感受

咩game 黎, 幾正咁

F1 Manager

其實我都係新人，唔係太明點解巴林唔計拉利既意外，之後會完全唔夠benz玩

因為紅色車真係慢

巴林係推盡副引擎先無俾人追到，所以咪爆偈
馬力同氣動力都輸

睇負評數，乜仲有新人未走咩

咁又係

架車唔夠快

已經輸到冇脾氣
條胎寫實到啊 話跑2-3個圈 1個圈已經冇咗6成

用緊兩隻common打緊s7
我見好多人用rare同epic 但升唔到level仲屎

佢寫2-3嘅話 好多時都要一圈減速先夠跑三圈 所以要用盡條胎嘅話 一係加速跑一至兩圈跟住pit 或者減速跑三圈pit

lm

啲錢升得咁快

19: Jesus Christ
RB: Understood Max
你真係明？

升一次賽事 啲獎金都係之前幾倍 s7一場已經贏200萬

中游車隊定義係咪除左頭三隊同最後一隊內既車隊
有冇人知威記架車近呢幾年廢左咁多

呢隻咩game黎

hass真係練習賽排位賽之鬼

F1 Manager 手機game

sky 條印度仔

早一分鐘收工

趕住屙尿

你知，我知，嗰個閪女人都知

而家抽到鳩堡，同秦仔拍住上
點知場場都係秦仔快過鳩堡
符合實情

依加既威記十足十係陪跑 完全好似係多錢到搵地方燒咁

二世祖阻人收工

得淡笑
唔係舊年分錢果震有多舊錢比佢地
一早唔掂啦 人材 車手 錢都無

平治啲更新好撚勁抽同誇張

Vettel Lego頭盔

抽到古碧加，富二代就入咗雪櫃

定啲黎！ 大師未開盡

一定係既！ 好似係

大牛時期，一站一個新DESIGN 真係正，最型係係日本站拎WDC 個頂寫住個"絆"字果隻

用緊魚雷 Gio
玩到S3輸到仆街 部車食油食軚仲要慢撚過威記

佢而家都一站一個😂

但依家好多時都只係顏色變/細微變化，以前站站唔同主題大改

感覺BENZ 隻新倒後鏡係Inspire 自拉利上年比人ban 左果隻旅遊巴倒後鏡

好似規定一年淨係可以有一場用特別版？

個更新咁誇 會唔會比人ban🤔

唔會 因為係平治

想問問點解麥拿倫係廠隊 而且又有量產超跑 但反而做唔到自己引擎
最喜出望外係Honda無超跑 而又退出左F1 但反而做到F1引擎
利申：新手 屌細力D

老麥一直都唔係廠隊
廠隊係是自已有生產引擎
老麥超跑啲引擎都好似係自己做
而家F1引擎好難整
一個明日大禺既錢都未必整到

老麥唔係廠隊 以前係同笨士合作
康打有NSX 同埋放左好多億落去F1 engine道

所以啲隊 寧願同平治拉利雷諾康打買引擎
都唔想自己研發
錢問題

感謝巴打們解答
想問多樣 紅牛用雷諾用到不歡而散 而老麥又反而好似無咩投訴咁？

老麥憑咩投訴？

老麥根本已經冇選擇, 2015同先Benz分手, 再同康打反面, 老麥用垃利偈更加係政治不正確冇可能, 唯有硬食雷諾

一句到尾
都係大頭黑氣雲蓋老麥

首先紅牛用雷諾都好多年
而且紅牛用雷諾偈拎左4年冠,
然後都Keep住可以拎分冠
但近年雷諾偈又無進步,又壞
所以紅牛係不斷喪屌雷諾,比咁多錢 得舊屎
紅牛你當係雷諾既VIP
不過而家今時唔同往日,雷諾自己都有隊車
所以紅牛重要性無咁大
2017年先勁,大細牛不斷屌雷諾
真係屌到衰過用Cosworth
老麥上年重衰過雷諾,邊有資格投訴人
同埋上年老麥都頭痕啦,屌康打廢
換左雷諾都係一樣廢 重邊有資格屌人

暫時都唔會既,康打Free左咁多副偈比大細牛
除非連續5,6場dnf 壞偈啦

神油有條女幫手砌副偈
唔知佢副偈好唔好砌

咸爺無換到新aero

真係唔到你唔信
一走左真係返生

咸爺無咩態咁
公公愈渣愈有
平治S3果幾隻慢灣真係無得頂

識閪整hybrid咩

屌我以為今日係星期六

想問威記upgrade有無消息

剩係話kub同rus對調左chassis, 但而家仲係rus快過kub

作為老麥 fan 真心覺得佢地係負咗 Honda
但宜家新人事新作風
希望唔會再咁 on 9

Lando Norris

架愛快慢得可以

富二代讓返個位出嚟啦

有乜分別姐 又係賓屎一二

所以大頭唔係到 今季開始發工

我抽中古碧加

話時話，同benz分手，有無話邊個主動提出？

F3 今個禮拜開鑼
唔知年尾澳門見唔見到呢架車落場鬥

好似係老麥
果時同本田傾左個好好既Deal
本田每年比1億麥拿倫兼比埋大頭份人工

馬交好似話行新果部f3

Gasly都要逼害四萬

求知
點解換咗馬力勁嘅嘅部件，停站時間會耐咗？

條柒頭race pace 又唔差

我覺得收左order
特登咁閘 癲癲地

1. thank you.

一隻手拍唔響, 我估當年benz唔多唔少都唔會想support 一隊有資源有經驗嘅車隊去威脅自己正廠隊

2. Bowah...

3. Leave me alone I know what to do.

4. Give me the steering wheel

拿人地呢d就車啦

屌，有聲

麥拿倫啲要求都膠膠地架
所以到最後唔續果半年，
平治特登派左隊crew去麥拿倫
淨係拆偈裝偈 唔比麥拿倫啲人掂

真實內心自白

希望佢地頂到返到生. F1需要佢同麥記呢D真非廠隊.

Leclerc: Ferrari yet to properly push upgraded car

留名push完都唔夠benz揪

S1贏0.3
S2輸0.1
S3輸0.4
太平衡啦平治
拉利而家唔係用機械爪地
用半機械 所以慢速灣輸好多
Vettel 比bottas要落多一波黎換爪地力
唉 唉 唉

講到好似隔離唔識update比你追咁

嗰時仲權鬥緊
班友唔係為部車
係想搞 technology
平治算好彩
但之後 Honda 受哂

上年4月 Zak Brown 上場先算有返個方向

跟

係唔係今年架車街唔同上年？
上年好似拉利喺直路同慢速彎較優勝
平治就係高中速彎道較優勝
今年拉利連慢速灣都冇埋

今年架Benz真係怪物黎

隻F1 Manager game 成日都抽中二世祖碎片

啲箱多到頂住晒啲位
同埋剛剛抽到suck my ball

唔同左，舊年拉利平衡好多
今年到平治
平治今年直路唔同你鬥，轉玩所有灣道
高速灣暫時都係拉利快啲啲
但其實無咩分別
今年最有可能既上海，巴林都贏唔到。
之後好難
中，慢速灣係咬地到仆街。
同埋上博 平治係無咁震
拉利成隻跳跳虎咁
平治一過完灣就可以比油去

琴日既數據黎
你見到拉利輸晒咁滯

淨係贏條直路尾

除非DNF啦

Now 今晚聽晚有冇直播？

新睇netflex比f1吸引咗
點解澳洲仔咁唔識諗走佬
場場都輸Red Bull
Re啲車又廢又成日壞

俾隊友撞都話你錯，你走唔走？

車隊捧19 仔
有另一間公司又比得多錢又比個大佬你做
比你打工都走

岩岩又中

就係識諗先走佬

有時候唔係要贏車既
而家Redbull勁極都係3~6
佢去雷諾起碼多1千萬定2千萬
好過繼續留係紅牛比人當二佬

已經西班牙站仲有netflix撚

期待vitas 今場繼續勃起

Bottas

記者問Binotto WHO IS THE NUMBER ONE DRIVER?
大概話綜合隊伍,最大積分化同其他情況 都係會揀Vettel為先

一講就出事

to whom it may concern, fuck u

我保

今日睇完之後可以睇FE

公公會唔會玩唔到排位賽

有無cap 圖係街無睇

唔係咁大鑊呀？

清吓啲石仔ok la

應該唔使換殼掛

5. You will not have the drink

正常la

叻叻穩定咁拎分高過Vettel先la
除非好似Ham第一季咁

公公出得返
已出FP3

1.17

又紅旗

威記表現穩定到仆街

羅素炒了

似爛埋floor

幫賓屎搞緊收購project

啲人啲車好快
快成半秒點追

Undercut 同埋 第一關要入兩次pit 換兩次紅
因為佢無跟賽例用兩套軚

破產未

Redbull果個好靚

不得不佩服Mercedes季中既upgrade同development

痴線地大

不要再說

雖然唔係qualifying，但Mercedes個sector 3係第二個世界

Hass有無啊

Ace stream 11f8002aae804d3a95d281b4efabb357ef96d5aa

係時候要打圈返入賽道

咸神部車係咪屎忽裝咗火箭

用紅胎其實抵過白
白起碼慢3秒機
會用白最主要係費事1、2號車手一齊入pit

車手揀高tyre management易玩好多
抽中Norris加魚雷即刻贏多咗
玩到S4 暫時除咗Abu dhabi一定要用白之外其他最快都係玩兩停三條紅

其實S2開始都癲,入到S3簡直無一部跟到
今站第1圈無咩特別,應該咸都係放風箏

唉 見到D數據 真係無晒Mood

JB

站站都1-2
趕走晒啲netflix撚

如果一個車手用一個用白
咁用白tyre幾時入pit好

隻game個白紅 耐用度好似差不多
可能我唔係玩到好遠

我依加先s2

Stroll同kubica係咪廢

有咩方法小啲故障
成日都故障搞到輸 明明都無push

啲零件有耐用度 耐用高啲就少啲壞車

FP3半秒,垃利又可以準備下年

有無排位直播？

二世祖同阿邦升到lv4幾勁
Kub 我見佢控油同怎定好低 唔敢用

如果法記搞唔掂mechanical grip下站Monaco唔駛玩

威記好似無backup底盤啦，今次

用common車手啦

直接完季啦屌

Ham bo77 懶係鬥

咪又係ham 9 贏

唔知隻game炒車同車手有冇關係 但Grosjean同現實一樣 踩五場 有三場炒車

未玩到你咁高

聽講帶左黎試。
唔知今站會唔會拎出黎用
冬測時好似話漏野
其實搞掂左機械爪地力 都係最多四六/五五波

我就睇起步位置決定用唔用白
如果幾接近就一個白 係紅之後一圈入
差好遠就兩個都紅
因為隻game起步嗰種濕鳩塞車一般夠拉開到可以同圈入而唔使等

橙車好似越來越掂

Kubica唔穩定，Q成日都慢

橙車同蕉車都係用蕉偈，點解蕉車好似廢過橙車既

運動員生涯好短
人工高咁多都叫唔識諗？

搞得掂mechanical grip就只係剩返tyre問題
邊隊玩得掂就會有優勢

點解我用唔到既

google la diu

跪求手機/ipad睇f1 既link

抽到Gasly有無巴打用過
想組冰加Nor

用緊gas 唔錯
而家用佢搭魚雷

上reddit搵大把

笨屎又贏了

威記又P1

估下威記輸幾多秒好過

威記3個sector都紫

我估同頭車差5秒

9bo

鳩堡

5.3s

一出就炒

咁姐係兩條蕉都pitline start 啦

9bo 搏炒

澳蕉咩事

今站軚溫拉利好D
希望佢地Set車搞得掂S3
唔想又平治

Grid penalty

幾驚係粉紅頭盔蕉

無咩可能贏

上場倒撞唔係要罰咩

你偏心自己同鄉

猴9堡

罰格啫
唔係pitlane start

上場r波唔望後面撞魚雷

秦仔lv4已經可以排位排到頭5內
試過p3起步p2完場 叫做幾好用

抵啦，垃圾蕉

max輕鬆過廢杜

byebye

火星車至少快一秒

到底邊三架out呢

0.7

Btw平治個胡so大佬又黎,
平治又贏

哈屎又搞乜

GIO STR HUL

三間都有自己揀

笨屎玩一圈就已經係P1同P3
垃利應該都係要等到2021至有機

gio hulk stroll

我康

二世祖其實算唔算Q1 out鐵膽之一

攞q1時間作凖?

benz個二撇雞大老細又嚟睇

直頭係啦 Q1 out基本上估兩架得啦

唔太,不過唔穩定
有時唔差

Kimi同GIO唔係連Q2都入唔到下嗎

9BO要走多轉

未到嘅蕉有時炒車推佢上去

垃利upgrade左都係要落後笨屎至少半秒
正賽點同笨屎死過丫

不過依家都係過唔到

中哂

四萬好險

細牛今年表現係咪好左好多？

雷諾今年真係食撚左屎
神油都差過,好過威記咁多 唉

三T

二世祖Q1收皮

陳恩能Yeah乜撚

算係呀 唔差架啦

佢講咩

老麥個 pace 唔錯
希望兩架都入到Q3

垃利比d驚喜得唔得

鳩堡
愛快又係靠冰手車頂住

“Perez 5-0 Stroll Yeah!”

二世祖排位輸哂比perez

今年又準備玩21:0

比爸爸炒魷呀咁串

根本唔夠老油條鬥

二世祖幾時同老豆講
我要揸benz

有乜好 Yeah
正常啦

佢好似high大咗

無冰，Alfa應該要同威記一齊玩F1.75啦

其實當初簽佢返黎都係想咁,
但GIO真係同想像中差好遠
真係好差

點解今年架蕉可以咁廢
慢到Q1 out

買隻勞請司機算啦，揸乜鬼車

佢宜家真係風流快活

無喇，繼續係咁小舒好快可以上

不嬲都唔覺gio有料到 等比細舒踢走

仲有邊個可以揀

GIO青訓出黎,又意大利人
算係親生仔,不過舊年比叻叻Kick走
諗住今年佢會有發揮 點知

下年應該可以上垃利
揸sim
Alfa個位應該比舒仔仔

屌 16秒頭 on9

Gio揸法記sim應該揸得幾好
如果唔係點會今年都要佢返馬拉內羅

q2 track record

完了

cls

Q3 15秒5~7
仆街平治 屌 勁撚到

輸0.6。。。。

ben屎Q3再擺低兩個沙包應該15.5都得

仲要未push盡

投降喇

剩係sector 3已經快0.6秒

拉利直接退出啦，寄望到2046呀。。。。

睇冰人入唔入到Q3

我估Vettel多0.2秒渣到出黎
但真係好誇張 咸爺重有得推
唉

笨屎開到1分16秒

難啲，架車q1料

kimi

粒利等2021吧

岩岩返到屋企，gasly又做乜事？

Q2走 RIC PER NOR ALB SAI

alfa架雞車冰佬推到入Q2算係咁啦

無事

s1先贏0.1 然後淨係s3都輪0.6...
無得追

係,好膠
銀河車

16秒頭

S1 S2 拉利平治差唔多
但S3真係........

等睇Perez 衝上黎

四萬入到Q3

岩岩一開直播見最尾，以為炒左要尾位起步

垃利換緊黃呔出嚟

叻係咪想用黃胎

Q2 16秒0
準備2021算啦垃利

請勿搞事

玩到發牌氣

無事既

四萬暫時Q2第十，有咩冬瓜豆腐就gg

鳩估
Q2 out 細牛兩架 四萬 kimi perez

想聽日起步用黃

世事邊有咁完美，拉利策略組喎

NOR比人阻lu

我冰又無

叻叻用返紅

on9火星車

俾你估到就唔係拉利啦

Gasly好似越嚟越好狀態

差隊友半秒。。。。

Bo77 15.9

BOT 1:15.924

垃利啲slow corner都係慢人一截

冰

Vet最後無出？

KVY Q3

CLS

唉! kimi

四萬危險了

俾返架快車佢喇

我蕉好波！

拉利可以出到個新suspension 未
一日唔出一日都係唔洗玩

澳牛岩岩好

玩撚咩
連續5站 1-2

4萬講得出做得到
勁抽!
記者問佢,佢話想入q3先

佢自己都未必想要

4萬好波

最緊要有雪條食

魚雷

聽日又巡遊

如果kimi 揸今年架m 記都應該有得爭下

佢夾老麥都ok
可惜老麥而家唔快

要養生，即係唔可以同人砌
自己run 自己

Alfa部車接近零新野仲可以P14已經係奇蹟

唔好
要捱成個鐘先有英超睇

行動証明頭先記者串撚到

今日都已經巡緊
聽日都巡硬架啦

大頭就話姐 廢老咪又係養身

無諗過會有其他
只希望鏡頭唔好剩係影住頭車
影下地球組啦

魚雷有機會發射勒！！！

依加中游車隊爭名次仲好睇

英超都無野睇
都定曬啦

今年so far 好有火喎

四萬入到頭十

睇公公起革命

9成9係笨屎巡遊啦

車手差距

硬起來

成事繼續燈力十足 岩岩笑完蕉依家就入左q3

Lotus同拉利last一個冠軍都係Kimi拎

架車快，啱佢揸
Kimi就可以同你鬥

Hulk又冇得上台

usgp之後 拉利係咪無贏過

係

vettel入到15秒既話算贏

係
叻叻係巴林差D

咸爺呢個lap應該好勁

老麥真係好叻撚自己fans
成日畀假希望出嚟，一到排位立即反你枱

咸爺有冇機會係Q3跑到舊西班牙路個時間

叻

on9陳恩能
岩先叻叻產左出去,咪要整囉
死都要幫叻打飛機

等收工啦佢

而家破左record喇wor

威記從來冇令大家失望

冇睇now，佢又噏乜

係囉

屌
S2 49.7 on99

今年唔洗睇
收檔

唔想睇中遊

S3可以慢咁多

Bo77

Bo77 痴撚線

嘩屌
15.4 痴撚線

其實轉去聽英文會唔會好D?

1:15.4。。。

bot 痴撚左線

又巡遊

保保

bottas

BOT
已跪

1分15秒4
聽日可以唔洗睇

請問有冇咩網可以睇到曬Sector time, Lap Time?

仆街 0.8勒

賓屎爆炸未

on9 15.4 痴撚線
真係痴撚線

幻覺黎啫，嚇我唔到既

更本就無得同Hass, Renault, McLaren鬥

Bo77s 1:15:406

拉利對上一個世界冠軍都係佢

比錢join f1

on9

四萬仲慢左

肯定 咸會反擊

自己推爆偈

聽日睇英超啦

咸爺甩咗幾個灣

15秒4

想睇內鬥

等睇15頭，14尾

要撐咸了

留個鬍鬚 即刻man左

睇陳恩撚嘅都係on9

ham望落個fly lap好柒

係 逼害廢老之後次次都有報應

拉利，收工打炮啦

今年支持公公做低鹹狗算數
垃利真係得啖笑

咸陣間會唔會整多個15.2

今年已經唔係benz vs 圾利
係保公公 vs 老mk

叻有冇頭5

今季只可以靠77？

仲有人會期望垃利贏？

學youtube堡咁

Mission win now

叻 first lap通常都唔太good

就算有機會贏都會自爆

咁又係贏一年就走頭

贏左即退，咸又冇仇執

咁先型！！

最好聽日學埋16年隊鳩佢出街

係咪鹹s2s3條車胎過熱

激死隻黑狗

堅抽無仇報

張圖可以準備用多16場

唔係 run wide
呢轉應該好d

痴撚線

咁今年好過上年嘅
我當新生車隊 follow

最尾嗰場佢嬲鳩

用場數黎計你都好樂觀

岩岩第五

今場會唔會爆post呢

最尾果場，顯露人性

今場77 pole既話
全力加入支持保達斯拎冠

兩架賓屎仲要出黎刷

77老婆同佢咁似

起碼用到2021改例

撚下你班垃圾。。。。

笑死人

已經全力支持緊公公了

太陽神唔同你搏命？

v4 s2輸緊0.2

再快D丫笨！！！77

反咸
睇到公公勃起都爽

為咗大巴煎落垃利度
更新啊嗱
避震啊嗱

加入了

Bot77

上站影住佢，佢即縮

Bo77 15.4

一個S3輸0.6
垃利仲邊有得玩姐

二奶鹹再現

從來都無

點解Lec可以慢1.1秒

大牛都砌底一架拉利

公公嗰個圈點造出黎
自己之後都造唔返啦

果架跛既

Max第四

黑狗同公公反面未

今年越嚟越似2016，唔知遲啲有冇掟帽睇

痴撚線
1:15.4真係好撚快

一巴打落叻叻度

今站開始

聽日起步要開工了

Bottas 痴咗線

cls
第二行起步已經慢差唔多成秒

即係聽日又花車巡遊

bo77as

黑面神要返嚟喇

無機會了，因為黑狗贏𣎴了

睇咸，黑臉

快啦 過多2場法國英國就開始癲

正常，Max手車比佢好

堡公公硬起來
留名今年同咸狗反面

bo77as真係痴左線，今年應該有好戲睇

全世界撐公公

原型畢露啫

好波呀BOT77

再黑會睇唔到佢

公公起步唔夠 Ham 黎
Ham 黑面 mode 的話

支持公公英國站屌打黑狗

地球聯合軍

連贏五場

屌

廢撚到

喺英國站贏唔到肯定癲

果個係攪炒mode

Ham頂帽咩事

公公

叻又係q犯錯

MK 既野，你唔需要明

公公好快
咸爺係咪近幾年來第一次排位賽比人放0.6 秒

JB 個頭

monaco站都拜拜lu

明明Bo77 個頂好正常

咸Q3仲慢過Q2?

靚仔，頭柒都型

講真上站 Ham 起步明贏公公但唔搏啫
真係炒係邊個開 mode 難講

Bot個S3

都話佢比人吹大咗, 根本Kimi仲好

唔好忘記公公有個不犯規既jump start 模式

堡堡果時又唔見佢咁禮讓擺明輕敵 當公公無到

支持公公屌狗

Kimi穩定到癲

聽日睇頭5分鐘應該就可以轉睇英超
Ham 起步過唔到公公應該巡遊

大牛

一齊迷保吧

兩個Q好似差唔多
Q2: 16.1
Q3: 16.040

零秒起步

英超10點先開波

有排牙

係77太誇張，佢自己都未必做得返呢個時間

連續3站q排位都一樣

但係佢養生車又係衰

咸爺影相都西西地

係要叻上嚟激下vet嘅
不過似乎激唔到d火出嚟

剛剛睇Kvyat 訪問、好似成熟咗好多、hope he could keep improving

希望下年仲有得揸

bo77聽朝早餐記住食porridge

應該炒vet就真

19max 夾喺兩架垃利中間應該有戲睇

我估公公Q3 係半失控之下跑出黎，所以先咁快
或者benz 熄錯左party mode，本身想熄公公，點知熄錯左咸爺部車

激鬼咩
宜家佢同一打二無分別

應該有啦

佢要架快車好玩先有心機

fox+都串鳩19
個女主持話vettel起步都唔差,
同埋有條大直路
會唔會有d good damage
個男主持話, Max係p4 wor
之後個女主持話係比到平治既damage
not crash damage

分分鐘過番拉利b/c team

toto 未盲既

今季應該由佢地鬥架啦
平治今年淨係要6連霸
其他野話鳩之你
反正拉利都追唔到
上兩年就話有vettel係度
今年?? 望下個分差 toto訓緊覺都忍唔住笑啦

今日熄唔到 咪聽日熄囉

激條毛咩
Vet今屆好穩定，係架車廢
佢係手車未夠班揸垃利

自炒或者壞車

俾返個位冰揸到退休好過喇

有無人覺得Max 氣數已盡

係呀,數據唔會呃人
叻d raw speed係快,但唔穩
同埋tyre management無vettel咁好,
重油果震好快蝕
不過Q3 佢係需要改善既地方

應該有，今年揸得好

牙叻激到Vet之前會先激死自己

有冇人知究竟陳恩能F1係邊個迷？
以前成日一講Massa Baby就自High，之後又有人話佢係咸撚，今年又係咁追捧Lec

秦仔應該過多兩三年都上到大牛

stupid死

勝利車迷

仲有生癬拿

你岩

仲massa????

Bottas 15.4果個lap
S1,2路段 0修正
拎到盡晒

牆頭草

正解

紅牛勁咪Vettel迷
ham勁咪ham迷
佢話自己係kimi fans wor

佢係評述員，牆頭唔緊要，但仲講baby就有D Out

如果下年二世祖爆seed彈起左, 咁佢係咪會變二世祖fans
(除非二世祖老豆買起benz 比佢個仔玩，唔係都冇咩可能）

評述員唔係應該中立咩？

原來舊年咸爺個工程師換左比77
77果個去左玩FE
結果今年77勁到識飛

個工程師遙控jar車

咁今年咸爺用邊個 ？

吊下你丫，你係香港幾時見過中立架，無偏左，你都偷笑啦

如果係真嘅話 Toto 對得公公住啦

鹹又有嘢可以賴

toto 應該覺得唔攬炒就okay

Toto，有第1就可以

連19同叻都落後1秒,基本上唔洗玩
Vettel都-0.866
咁落去2020都係平治世界

老老豆豆全世界都係冰佬fans

今站紅牛好似連鏡頭都無

隻f1 manager 成日斷線 一斷線又當輸

想課金買ham

好彩冇請假睇，唔係真係會吐血

成日等對手等到以為斷線
琴晚試過all in副身家join場S5又唔敢cancel
等咗成5分鐘先match到

頭先輸咗場s3而家好窮

啱啱unlock S6 錢有成百幾萬
但係依家有錢都冇用 抽唔到零件升級
全部都係二世祖同埋冇用嘅parts

得一level都冇用啦
照計買箱抵玩啲

試過s7遇過對手應該課左金
佢gas+per qualifying 1+2 之後全場帶到尾

turn12..地球同銀河嘅距離 cls

大直路垃利好快，但灣路輸比benez成條街

無計，機械爪地力唔夠人黎
留意下Vettel 落波係要落多下
然後出油平治就可以即刻去
拉利一上kerb 部車就震 起油就慢左啲
然後S3路段 左右左右唔夠平治咬地
直路豪比拉利 灣路先同你黎料

咩叫機械爪地力

今年真係好撚失望
一開季就知道輸鳩緊 重有成17場

Mechanical grip（機械抓地力）意指胎面與賽道的抓地力完全依靠戰車的質量、車胎及懸掛系統所提供。

周冠宇F2 podium

如果係Kimi+Leclerc做隊友就世界和平

Vet喺慢灣收油要比公公多
同時間人哋架車出灣pick up好快
Vet揸得算係咁，真正揸盡架車

你搞錯咗，係佢未配揸法記

你走先, 依度我頂住!

成事進場，Honda No.1

巴打睇得好詳細 學到野

都係講事實姐

呢到有人係見唱衰叻嘅就鬧架
不過我都覺得俾次機會啦

睇返中國個場就炆
賽後怨婦mode話 依家知道車隊係50：50嘅情況一定會揀vettel
心諗 你個場係真係慢過人 邊有同人50：50

玩緊 f1 manager 嘅巴打, 可唔可以講吓你地點玩?

玩多啲 滿左箱都照玩 佢有個箱係每玩幾多場就有
車手就睇能力上 好視乎level 唔係epic同rare就勁啲

佢瞓醒未

頭先試過紅軚入多次好過用白軚
成功反勝到對手

Lec遲出都係自己攞黎。
Q2 run wide

底盤磨爛左。
然後Q2走多轉，無多條新軚
所以變左Q3一軚走兩轉
唔整又會比人話偏幫
整左無時間 遲出黎又比人話

原本Lec出黎果震條track係好好
不過係有人產左出去 帶左啲石仔出黎

咸爺個圈慢好似係舊電叉唔爆
最後果轉爆小左電
不過點都好 琴日公公係神奇頂級超桌

冇記錯 16 年太陽神同 ROS 對換成 team mechanics 就輸左

2017年平治清左班大偈
Btw聽講大頭拉利尾果震
個CEO炒左拉利成班研發人員
特別係整機械爪地力果位
而家係平治

我玩係通常1stop白白 好過 2stop
一開始唔知呢隻game可以一款胎完場

法記炒親既engineers轉去第二隊之後都會成功

係。
17年重屌鳩alison
點知佢真係幫平治解決到軚溫問題
唉

女人

現時為止，揸過最多廠車既車手
保時捷，豐田，紅牛，拉利。。。。。

仲有Aldo Costa
12年過左去Mercedes之後負責W04到W08既設計，無佢可能無今日既Merc

Hulkenberg will start from pitlane. The front wing they changed during quali was not same spec as the broken one.

睇返本身個位佢同冇罰有咩分別

想問下有咩方法可以聽恩撚講車?
睇得精台多想聽返廣東話

F1兵工廠

acestream://11f8002aae804d3a95d281b4efabb357ef96d5aa
acestream://c314772d5e26d36bcbb0572c520eca499f818c81

恩撚

聽到佢把聲就想打人

原來屁馬同咸係fd黎

nigga style

孖甜個訪問老尷到

影帝同影帝fd

未聽過廣東話
反而 David Croft 講得好肉緊，有時激動到聽到佢講野響 broadcast room 有回音，好正

場地愈黎愈熱

唔聽crofty同唔睇f1無分別

屁馬up乜春

等陣又要靠多位巴打餵free live比我

熱唔熱都無用😂
平治贏硬
除非Vettel 神打上身
或者平治互炒

lewis is my best friend nice guy 之後好似含住撚咁講野

以前有睇過，都係聽佢先會知d車廠車隊d消息
對新手黎講算好既，容易明多d場比賽外既野

其實google search f1 stream reddit已經有好多清既link，做人唔好懶到咁

熱都無用，呢個場唔係因為熱唔到軚

笨屎互炒啦，唔想再見到1-2

屌原來係要咁search 唔怪得之前咩都搵唔到

你係點揾？

Search
Reddit soccer stream
Reddit f1 stream
加個Reddit 再search 已經有好多acestream link

F1 free live然後好多都係用唔到

如果你地唔教 我可能係到睇緊啲數字

做咩笑人

acestream link咪po咗

Install acestream

睇文字直播囉😂係街我都係睇文字直播

reddit 而家好似冇左睇波stream ? 之前搵唔到

我試過copy條link 之後佢話搵唔到個網

都有既
之前champions league 都仲search到

裝9咗ace player未?

Install acestream
Then open network stream
之後paste條link就睇到

Google search ‘how to play acestream’

po咗又問

👆🏻👆🏻已經喂到埋口

GOOGLE IS THE ANSWER!!!!!!

仆街乜唔係直接copy就得架

公公食左粥未

要install 野睇架

裝9咗再browser開條link就得la diu

劣皮伸手黨

唔係屌，但有唔識真係可以google下，好多野9成答案都會有

我po一定係moringstream

delay 半分鐘

2019仲有人唔識揾link....

有得睇算係咁啦

crofty介紹啲胎都係叫soft medium hard同無講一樣，好心講埋c幾啦

廢圖正常跑個p3都收貨

古碧加終於唔洗包尾起步

2lap就返去20啦

有畫面唔lag收貨啦

benz 巡遊正式開始

大你1lap

蕉真係好柒

當年Ros + Ham

未係

伸手黨

in太陽神 we 7s

開ball

一陣benz 有冇可能好似幾年前咁互炒

anything is possible

我而家先formation 你地咁快開

入格啦喎

77

廢圖仆街死啦

唉

完！！！

巡遊, 熄機!

公公呀～～～～～～

屌 火腿

lockup

Vet

廢圖真係得啖笑

冰人咁後？

Bo77s一開波又玩讓賽

係咪可以疊埋心水睇英超？

老mk 準備帶到尾

死仆街前左黃線幾cm

收山未呀 揸住架垃利輸個靚仔

關乜事

多撚謝廢圖

公公啲起跑

係咪熄得

vet

仆街 條web stream而家先入格 慘過俾人劇透a4

以為vettel會唔小心炒埋咸度

kimi搞咩

refresh la

norris次次起步都

熄9得啦

你期望有咩驚喜？

Vet 冇....呔都蝕埋

Kimi搞咩

有理無理屌Vettel 托咩 痴痴地

我冰咩事

地球聯合軍轉支持 19Max

I saw that 2...半隻轆過咗黃線...

以前 hennostream 最好, 2k 高清又順

跪求19Max撞9咸狗

可以轉睇英超了

收山算啦 19都快過佢

屌你老母 唔撚屌得呀？

垃利咁搞可能連podium 都上唔到

抄上草跟住2架笨屎抄埋一堆

係咪ustream個個?
冇左兩三年都有

佢嗰下咁遲落brake, 冇overshoot算賺咗喇

On9
19冠左先講野啦 洗唔洗咒埋19仆利死呀？？

bo77收近距離

唔奇呀 好撚悶

77挨左下
谷住要run wide

vet 磨平條胎都有 紫s1

冠你老母咩 人哋4個wdc都唔關你垃利事

都係ace

公公上呀

唔知點解好想細牛拎到分

可惜
而家仲要俾ver 間開左

臨入 pit, 用盡佢?

垃利冬測嘅威勢去晒邊

輸sector 3輸死

跌一個position都要仆街死

s1得直路 睇埋s2 3輸幾多先啦

頭二無懸念啦

睇下拉利定大牛上podium

今季揸緊乜撚野呀 扮盲呀

其實佢起得快

跌唔緊要，重要既係佢逼77輸時間

之後又lock up

其實關架車事定關人事

Bo77 T1差啲隊落鹹度

拉利係唔係Sector3 都輸埋俾大牛

咁都無法

屌 on9
我發覺你真係痴撚線

出T1起油嗰下其實有機會過77, 不過宜家算啦，疊埋心水過19Max

或者等19Max搞Benz然後等執雞

佢自己揸法鍾意落重break
lockup又賴車呀

Vettel個lockup

又黎勝利巡遊 睇英超好過

大佬仲乜屌 Vettel
講真嗰個位唔搏之後真係無機會
搏輸咗又唔炒其實真係技術

邊個？

關你撚事咩屌你老母
你老母又唔仆街死
都痴撚線 起個步叫人仆街死

場場都係Benz頭兩名 好悶

我Max

韋少想搞benz都無本事

咸

冰人過翻Williams

揸緊架慢頭車0.8秒嘅車，起步唔搏等幾時

kimi夠momentum返track 過返威記了

真係痴撚線
之前個大頭會員又係
呢個又係 痴撚線

無人賴車喎

正如叻自己話I'm stupid有無人叫佢仆街死？

揸垃利揸到自spin唔仆街死塞住個位獻世咩

廢圖條太有問題？見佢轉灣好似唔係好順咁

都好難過唔到

疊埋心水博77拎fastest lap算

我都見到

今年第二起步基本上全部爬到頭
上站Ham比位Bot防攬炒先爬唔到

迷叻都係19

進取又屌, 起步唔做野又屌

威又繼續雙包尾

屌鳩條死廢老就迷叻
你個腦真係裝屎架喎

係,應該唔掂 P5都未必得

叻叻開工了

好多痴線佬

希望公公可以學youtube寶暑假練起步

磨平咗條胎，架車震動大，影響操控

唔撚屌得返屋企玩sim囉
落break lockup唔屌得呀

痴線
點解到今時今日仲有人屌Vettel廢
你個明日之星叻叻都仲未威脅到佢仲可以賴乜

加斯利跟都跟唔到

其實想佢影多d 中遊
前面都無咩野睇了

成事巴開定新po都得啦

又變咗睇benz 垃利自己隊內訌

應該剩低幾十個圈都冇overtake

今日母親節, 俾啲尊重

我估會提早入 轉2停
咁搞法拖住叻

睇名屌

又要出TO了

三大車隊五大車手

佢定位係6號仔 求其啦

已經阻緊

屌你老母啦
講尊重???
佢老母最好今日仆街死
我話既
做撚埋D系野 而家叫人收口?

屈鳩我迷叻嗰啲死返去上幾個post睇咗先啦
反利就係曼 反巴就係皇 腦裝屎

睇拉利點取態

邊個揸垃利揸到爆偈垃圾

比起上一站今站對BOT 狠好多

F1 2019 西班牙站 討論區 2

今日係咪已經完賽?

ching hoball

但佢舞得掂架車未

你係廢圖老母定佢便宜仔呀？
衝出嚟護主

收撚皮啦屌你老母
你老母今日死得未呀
好撚似你咁?
睇車一步就要屌?
我真係唔知你睇乜9

頭6位已完結

對號入座？

我唔打sim, 我自己落場鬥的

頭8先岩

追post啦

話公公讓賽嘅
有無諗過佢起步真係唔掂
上場已經係咁
今場起步繼續俾 Ham 屈
想硬起來仲爭啲俾 Vettel 偷到雞

第9有魚雷

睇onboard 廢圖架車好震
不如轉2stop呀戰術大屍

咩呀 之前吹撚到神反應架喎

成事巴都睇唔過眼

haas = f1.5了

睇你老母咩懶熟咁

幾時有吹過佢起步勁呀

2 Stops都未必夠數

拉利TO了

睇英超啦

咩呀 又失憶呀 之前起步起到比人以為偷步喎

喂 屌廢圖唔比人上個啲睇野啦